有咩減黑眼圈產品介紹？

快速有效嘅產品

底層黑色素 塗護膚品有用架咩

仲以為肥絲只會入錯字post

唔識買，有冇分男女

小妹黑眼圈都好大

係咪就咁一支就得，洗唔洗再要加周邊乜乜配件， 另外係咪去sasa 嗰啲

肥絲有冇用開邊隻？

曬黑自己

我第一次化妝，有暗瘡

如果用粉底眼底有時都卡粉咁係咪要敷下眼膜？

旺角有邊間化妝鋪比較平

呢支超垃圾

下，屌